有人吹奏大快活，無人吹奏馬莎？

大佬佢有好多款餅、糖同麵包都喺世界級
每次行過好想瘋狂買，只係太貴唔捨得買太多

紅彗星 第六集堅正

貴就收得皮啦

貴過uk唔少

馬莎碎朱古力曲奇

見到好多野就快過期都賣唔出，唔開心

太貴

triple choc
好香濃
不過太甜

Wine gums

tea biscuit
Jaffa cake
可樂糖
都係世界級

佢d零食係真係超正，但我唔捨得買

拖肥糖

食開日式零食

呢啲未買過

但講糖，普通嘅果汁橡皮糖正到痴線

食唔起 吹唔到

馬莎d罐頭肉幾好食，但好貴

因為會食到肥 不了

朱古力焦糖脆米花
甜到仆街
肥到仆街
但成日唔覺唔覺就食晒成盒

以前喺英國買開番到香港買唔落手

次次都要將啲綠色留到最後先捨得食

紅色正啲

試過買袋裝柑
但要揀得好仔細先好買，因為去貨慢，一袋有機會有少數爛爛地
係好好食不過貴到仆街，成$39得8定9個，之後都唔捨得買，定價咁高爛哂都無人買

cauliflower steak

有伏？？

隻隻色都正喎

朱古力提子乾
一個月前喺soho馬莎搵唔到

Carrot cake

自護萬歲

馬莎啲餅真係世界級
其實唔貴喎，同其他牌子差唔多姐

杏仁餅、茶餅
開心果曲奇世界級，不過呢個好貴

果jam餅最高質

鹽醋味花生

可惜已絕版

之前嘅10蚊大支lemonade

啲mini bites好甜

啲員工會自己買番

馬莎d 糖難食到要掉

我窮

wine gums唔差嘅...
不過啲嘢真係好甜

朱古力酥

幾款拖肥真係冇得頂

啲野係幾高質

啊～鬼佬食物太甜了

生果好食，但係要好小心揀，小人買有時有啲唔新鮮

其實佢地應該係畀人配茶飲/咖啡, 唔係就咁食, 所以先整甜D???

之前啲糖未轉包裝好食好多同大包啲
而家細包軟糖除左midget gems 狗也不屌

佢D食物係幾好

唉...咩事呀你地.....馬莎啲產品好多都係問廠拎...同tesco啲貨一樣....加埋你香港咁既價錢.....香港真係好多傻閪......馬莎係英國都唔撚掂，係咁cut鋪.....醒下啦......成30蚊袋野又話咩好好食又成.....我住英國直頭唔覺好多人食.....唉.....無撚得救...佢啲閪糖.....人地賣60p包...即係6蚊呀.......香港人真係好撚無用

成個pizza先15蚊港紙......勸你地唔好咩歐洲野都當寶....呢啲係下欄野黎.....白飯咁食咋 傻閪....

做乜鳩 出咗本地緊係貴，d野真係幾好食喎
你會唔會話加拿大／美國人食燒味食到咁貴真係好撚冇用？

D野好食....月友你應該無出過去外地....你賣襯佢啦咁....係香港比佢食住咁.....唔講太多了

唉 中文都打到錯曬.....唔返香港了

仲有....依加咁計 美加食唐餐 仲平過你香港食呀朋友....人地起碼有份量.....你香港啲野 細撚到兒童餐咁 價錢你心中有數啦

美加飲茶，啲野食正撚到....你香港啲酒樓....多數同大陸拎冷鮮貨咋.....見識下啦香港人....世界好大....唉

識野喎巴打 開心果曲奇真係正

痴線買包零食都可以影射到香港人冇得救同冇見識，仲走出嚟好似點醒世人咁
連登癲佬見唔少，自我澎漲到咁嘅人真係第一次見

之前會成日去朗豪坊地下兩層買熱食
煙肉法包食到刮損曬個口 但係好鍾意食

同系列曲奇喺得開心過最正
其他味道甜撚到

上次買左枝 German riesling又平又好飲

開心果味真係 無論雪糕定咩 烤牛肉bbq味個薯片都幾好食

馬莎既yogurt我都好鍾意食 朋友介紹

係馬莎買D雞脾肉好小有毛
係aldi同tesco通常都有1，2舊有

你睇一睇後面張營養標籤，kcal點解可以多到咁
100g rich tea finger有成2000 kcal

超級食物? 食100g夠一日熱量喎
定係睇錯係cal唔係kcal呀

應該係kj

蝴蝶酥超正，勁大隻

不過真係好貴，普通一包餅都成20蚊
窮撚嫌嘉頓都貴，成日食百佳牌

買當日waste有7折

waste

啊~其實真係貼到放唔到入口

唔好咁啦
best before姐
仲食得仲擺得喎
除咗麵包

食菜唔想食支那菜，唔係好多選擇
係咪得cwb有菜

以前我都覺得貴
但諗深一層
個價錢都係貴本地牌子幾蚊到幾十蚊
心諗大陸整既野都賣到依個價
不如比多少少買外國貨

蝴蝶酥、牛角包

係咁……做乜鳩